美股認真討論區CCXXVI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

TSLA做乜撚

唔升唔跌

zm

點解我feel 到係最後一升

Sqqq一18蚊即入

夾爆tvix

x 2 隻 X好易推

好巴玩LP 會係咩期同價?

7月 10 蚊?

same
唔知點解

咁鐘意升 升多400點SANDP 我就入

都未穿二幻三

今日係

CAT
DBB

SPY無leverage應該唔會蝕價?

收到....... 睇睇下, 7月個 由.13 升到.26

我尋日 lc 5月7蚊 6月8蚊
依家lc 7月 10蚊都ok ge 但控制注碼

炒消息 中就中 輸都唔會喊ge 注碼

[member]但基建未有咁快開工 [\member]

睇來有人都開始落注

明白.....

美匯跌到仆街
股市係頂磨左3次都破唔到, 希望fall落黎

news一出price in 升之後再跌 真係動工再升

大家short sell ccl 點睇

推高D喇 如果上到2萬4先跌就好

股價永遠行先佢講得2萬億基建 已經要諗steel demand要幾多

等d 窩再縮D

CCL

我記得之前 08 海嘯後, 強國大推基建，個市麻麻但基建飛升

其實VIX會係一個值得參考既指標,高位85,回落到42個時
個市會非常危險

做l/s long 基建short nasdaq

好巴真係正能量巴打搵股好勁抽

DJI 硬到仆街

唔好啦... 難得我入到靚位 次次都冇咩位守

當經濟唔好既時候 呢d先會做
擴大內需 創造就業 增加政府開支

停飛有無news出黎?

given 而家壞消息當利好咁炒, 咁樣係咪又要千升先

堅信大戶夾到最多2萬4就free fall
磨多一星期好了

你睇唔好nasdaq?

佢呢d叫對沖呀
人地唔知個市好定市壞
但來緊基建一定比科網跑得好

所以暫時買基建 feel so comfortable

多謝好巴正能量.....

gogogo

基建又有咩好賭既股

好巴真係好細心分析

科網未必差......
掘金器 黎.........

大家努力炒啦
我最怕熊市接重工周期股

CAT?

我炒完OXY D 錢乖乖返MSFT 同基建股算.....

到d put 過期再開黎對沖

點解呢 回落唔係解唔波動咩 求解

X 會易推D , 如果真落實，X會推郁好快......

You ok?

oxy 升上去就減半算,點都留返一注等$35

留在心，永遠在心頭。

奈巴，振作

活在當下珍惜有既野
可能會過得開心少少
奈巴要頂住

唉 好心你啦bro 人終須一死
生離死別 諸行無常 我都知幾想離開屋企

4:38

任何事情最後都會回歸自然

奈巴 stay strong
人生不嬲都好脆弱
最緊要開心 珍惜所有野仲好

頂住

加油呀奈巴

有巴菲特 同狼人係背後真係唔驚

隠憂係舊股東怕狼人分柝黎買，玩配售比自己友，壓低股價

有冇人知金價跌銀價升係咩玩法

岩,有佢地係到真係唔驚, 加上呢隻野仲未俾人炒返上去, 2-3注放係到由佢升1,2倍都好

留意定先

點解巴打覺得金銀要一齊郁 明明唔同function

x 7月call 貴起哂

沖擊第3次都沖唔穿263
VIX都跌到46 好友開始要退場

點住開車先高J , 2/3 做返SC
weekly

如果咁多call走貨，就當賺8% 算

佢地成日一齊郁比我有咁既感覺姐

我睇睇下升咗一倍......

入左小小7 月等緊價入埋10月

今晚妹到完場 聽日千跌唔該

我都留意緊⋯
心諗嘩快到咁
d人爭住買咁
太少市場經驗
要跟好巴學多d野

美聯儲能否阻擋美國企業債“灰犀牛”？

中 好過買中股

Tsla越升越有

fed托左咁多而家仲係妹緊，如果一唔托成個市應該玩撚完

佢真心睇得遠
大跌市睇基建，好有經驗.

以後美股係咪可以淨係玩19:00-23:00同埋03:45-04:00

晩安，好好休息

Take Care

好巴賀巴好多高人係呢個post
我仲沉迷睇納d

Ccl咁勁

宏觀係要睇，但玩一定係微觀(個股)

人往往相信熊市好快完結,但事實上熊市一旦發生無可避免會持續半年至一年
特別今次肺炎,加債爆,加公司執笠危機
睇唔到熊市已經結束既理由
要記住股市從高位回落只係1個月時間
VIX減半,代表市場又開始過份樂觀
所有危機根本未消失,而家既反彈只係無限QE催眠左大家以為個市唔會再跌
事實上無限QE唔可能無限期持續,Fed有好多正經事要做,唔可以因為咁小事而用盡彈藥,如果Fed班人未失去理性,始終要適時收手

轉燈

唔好灰 傷心可以 都要發洩
慢慢收拾心情繼續行💪🏻

好彩我仲係淡友

今日高位好易捉
好耐冇試過行得咁慢

AMD 插水 仲話鑽石能量底

嘩 轉燈了

係啊好悶 打陣機3點見

玩左一個月, 新手想問點解買$6期權
不如而家直接入貨仲好... 反正應該唔會跌超過個premium

TAKE CARE BRO

從來無離開過

俾人夾左成個星期，係到睇住fed托市，玩到懷疑人生

油疫情一穩少少就姣婆守唔到寡

我都係回下氣先 有d累辛苦
比市夾既辛苦地方唔係輸錢
係自己有一個信念日 但係個市做另一面
係懷疑人生個下辛苦

冇落注我都有壓力

47都叫插水 訓醒未

所以先要做對沖...

47-49係印錢range

其實應該係要成日同自己講
係咁架啦，我都控制唔到佢既，佢想升咩升law

咁樣會舒服好多

壓住d錢係到都唔好受，雖然唔係等個d錢開飯

點解覺得會短期爆？
Fed已經洗濕左個頭，唔三唔四咁停機仲大獲
短期會有咩事令市場失去信心？係講緊3.5mil unemployment都比唔上四濟春藥

option 有幾個factor影響到個價
除左market price factor外⋯

走咗

你都識講係春藥 藥效只會不斷降低
Fed係咁逼你食藥終有一日會抗體

幾驚佢唔跌

fed今鋪一定藥石亂投
因為08年實體經濟無爆
齋金融市場爆都咁
宜家兩邊都爆佢一定局住撐

當所有stimulus 都priced in既一日...

我 40 買左喎
驚西

Ccl

無基本面支持嘅市
要靠出口術先識升

我地係到，take care

其實如果唔想iv crush得咁勁有咩方法想開張7月put

玩燈制

係咪瞇埋眼現價入

每日我都咁同自己講

ba會唔會收盤前彈返

Short張7月call(鳩噏）

屌，一個唔覺意 由贏變輸

個燈制就黎玩壞

好緊張，睇住d燈

短期頂？

今日改左玩法

其實想知有咩技巧可以做好對沖

衝落去啦，唔好忍呀

CCL收市跌返落11$，聽日重新黎過

冇實質經濟支持既股市到底可以支持到幾耐升唔跌呢

係，我覺得政府根本冇可能收手，不如話已經收唔到手
Default既問題基本上唔存在，如果雷曼再現，我敢講政府一定會狗沖去救。見過一次鬼仲唔怕黑？

宏觀我都係睇淡，但係真係睇唔到短期再次一日跌7%既因素。除非支那肺炎變種，秒殺人類，咁我冇野講

守得住2590仲有機會探頂。

正解free money

今日係屋企home office
對面仲鑽緊地

冰島單野點睇？
依家社區爆發， 變左種都未必知

Quote定價 跟住對外講有幾多億既合約係手

女人就像指數一樣，你不能控制他
不確定時，不要在她們身上下注

我10蚊入價跌多啲啦

香港地盤都照開緊啦

在身上下注

首到兩星期當佢贏
一星期都成問題

屌，完來南哥3月29 講過ccl現金流

講今日呀

空頭唔算多 跌既速度唔係咁樂觀

校長你諗咩野

手持sqqq＠21 ，好想趁而家放左佢先

warm supporttake care bro

岩岩終於同ZM PUT分手
160開始PUT 最後蝕60%離場
開個ZM PUT LIST 全部都跌緊價
姐係就算你put中都係蝕

唔通係對面海既賭枱

叫左你地買跌直short咪得

其實而家個問題係俾左好多錢,但揾唔揾到相對既回報先係問題
而答案好明顯唔得,咁物價一定推到好高,其實會引起好多社會問題
同埋我退一萬步真係四月受控,但要開放都要五,六月
其實每一個國家都係買緊時間,但始終未有疫苗都有復發既可能性
同埋唔係下下話Predict 跌幾多,跟住就話Price in 左
咁既說其實好無根據
不過個句,其實跌到咁有錢不嬲可以入住先,不過而家咁既情勢,入左你都可能會倒跌番咁解

唔熟醫學，唔敢多講。

但係我用行外人角度，如果病毒真係殺傷力upgrade，到時唔止係市場崩盤咁簡單。你應該要買定午餐肉，到時世界大亂，有冇命炒股都唔知

相信自己賺得返 忍唔到手想玩入市玩咪放
遲下一個市一定跌到7彩

今日玩第2個劇本

開市啦。

無啦啦做咩瀉到咁

全部飛機停飛真係陷球產

等睇死托22000~21900

又想死守2600

之前跌深左，而家調整番適當位姐
日日溶斷咩

買micro期貨仲好啦...
點數止蝕易計D
sqqq真係唔好亂咁坐貨

玩day trade 升跌都有得執

price in 定非農
星期五唔好問點解升

我都同意已經見唔到 daily -7% 熔斷級跌市

NY都75k 差唔多成個中國既人數 中國實數大家心裡有數

南哥j住ccl 19年份annual財報想點

我覺得歐洲真係有排搞,
美國地方大, 美軍/國衛隊效率高,
要分隔同起野戰醫院都較容易.

歐洲國家已經夠多, 軍隊得返批精銳打得下,
軍警行動力唔夠, 地方唔夠大, 要做分隔, 野戰醫院好難
唯一方法就係繼續封城

死守2600點wor
又彈返上黎

校長咁爛賭架咩

FT app 到價點行權？

其實你地睇開future個數定真係index個數

啱先18.2斬手指放哂，冇耐就升咗1蚊變19，我屌

有冇歐盟解體概念股/指數
歐洲呢鋪真心仆街，冇得印美金

睇官網好似要send email

19.2放左

基建GOGOGO

軍工股, 解體一定擴軍啦

研究多樣娛樂

咁撚戇鳩？

賣左張權佢同行權真係有分別咩

SPX

cat又price in ？岩岩好多巴打116入

其實未有疫情之前係需要調整
而家所謂跌深左都係估估下
btw 無話日日溶斷

做人的確係唔可以貪心
本身163可以走到又覺得會上164
一見唔對路都返放哂佢就算
由跌到落130捱住到呢幾日上返160呢個位
心理質素感覺又進步左少少
利申:細倉仔得1皮美金 唔夠呢到既師兄黎

回力

Printer又著返

好似係

@22.7 選擇繼續坐
再跌又圍爐取暖

係咪姐係估佢會係你面前跳得耐
就攝幾張大紙入佢心口咁上下

利申學術討論研究緊理論application

3k倉岩岩先short左8蚊x put
計埋權金真係要接貨嘅話成本6.5 已經有少少後悔了

21.6有信念

Amazon醞釀罷工=升

你地賭親都億億聲 巴菲特都虧啦

咩app黎

當初就係無救雷曼,政府先無事
今次玩到咁大,始終會有投行出事
萬一出事既係德銀,咁救唔救?
安樂日子過得太耐,投行班撚樣又開始玩mini-bond 2.0,打包D垃圾債同埋商務物業債賣比D散戶
見左一次鬼都唔識收手,9大行根本已經好唔受國民歡迎,甚至金融人都對9大行灰心
好多人轉投boutique bank,如果傳統投行再搞單大單野出來
根本已經無救既價值,成日打包到D債千絲萬縷,只會令人想救都唔知點救
已經唔係錢既問題

點解要put X?
雖然短期美國鋼鐵入口下跌左
但侵侵都話搞基建先
見到其他既打都係睇long call
我就諗住入股算廢事煩

琴日隻Long put隻股跌25%，期權價升10%。
今日隻股升5%，期權價跌50%

FT

Welcome to the family of options

肯定IV作崇

佢講SHORT PUT

short position黎的

自膠

邊度可以睇iv?
ft 個app乜都無得睇

果然我係唔識玩期權

想問下巴打係咪行內人

唔係，傻散一名
不過對投行略有研究

大行係仆街，仆街到覺得自己死都可以有人救，用攬炒威廉政府都得。

就算JPM聽日自爆，政府真係承擔得起唔救既代價？停救既話，所有春藥效果都收皮，隨時跌到國家崩盤。你做fed chair/potus咁樣比人迫埋牆，真係有得唔救？

有限錢一定係救大唔救細
所以我有信心匯豐唔會執

呢幅圖點睇

所以呢個世界先會有特赦
只要你有影響社會ge能力
呢個世界係永遠傾向有權有勢一方
呢一點無容置疑

可唔可以俾啲信念我6.5抵入

無，莊家話幾多就幾多
所以我唔玩option

我6.35入左等黎緊幾日回返d向下溝

我可以坐嘅

其實SQQQ同TQQQ 分別係邊？

雙方都係靠吹靠嚇
事實係雷曼執笠之後，金融人係有所警惕，造就11年牛市
但近幾年班賤人狂推散戶買垃圾債，甚至周圍搵水魚買cmbs,cds,明知會爆煲，搵邊個買？
只有再多一間投行執笠，先會真正救到金融市場

當年08年
一間大間bank嘅banker監都唔洗坐
班大亨繼續咁賺錢呃錢

咁撚仆街

好啦，如果真係短期會發生，咁爆返7%又唔過份既
不過我9估第二日wh就沖出黎買返哂堆垃圾，投行safe

冇期權detail 叫人點答

Google 啦屌你

我個fd話 NY 就黎變死城
的貨車司機怕那野 加錢都唔能入去

男同女既分別

CLS

SQQQ = Super QQQ = 睇好
TQQQ = Terrible QQQ = 睇空

叫左唔好亂玩
正正經經又冇人理

不建議你玩股票

S 同T 分別

部printer開未 好悶

記得sqqq tqqq唔係睇道指，係睇標普500

S同M

三倍做空納指 三倍做多納指
新手玩一定輸到扑直

無錯

你估呢度有人理呢d咩？

雖然唔知咩事
But

take care 巴打

有人話買遠既option
但唔係用
係炒
多唔多人咁做

以佢嘅程度你答完佢都未必明

慢熊，雙殺

我覺得岩新手玩喎 買大細咁
但唔建議過夜

Qqq 係睇標普etf spy

SP 同TB
QQQ = 3Q

知道
Sorry 新手想學野

熊市再臨

坐下吧 有好巴加持

睇左成晚 結論係早D訓

點解dji 一定要頂係2萬2
次次到2萬2就升返d

有冇47-49大法AMD 既高追左

MA 20線 好似係

開市啦

傻散玩option 比縮IV搞到

Printer渣架

兩日都穩唔住48.5知咩事啦

返工仲睇美市既巴打真心佩服
我呢排home office得閒先睇下

40想買

大量賣盤 準備插水到星期5

google都答到既問題

依個真係衰過道指跌sqqq唔升

其實問緊啲咩

我咪係，諗住付出少少期權金，就等於買左多多既正股，結果踩撚哂屎

你個名

踩屎位係？無人接貨？

"少少"

升

買到好遠咪平
有無人接貨另一件事

講到口臭

1. 期太遠
2. 唔出名既股
3. 出名但又出唔哂
4. 價遠
5. 價好入
6. 成交極少

以上果D options bid ask大都算
有時冇價出, 想走都賣唔到

開市未呀 好撚悶呀

之前我講左好多次呢個
冇人理,
仲話我唔識玩

收工睇吓都好正常啫，green days 滿足過打機多多聲

買call就升先有D人接
你試下趺

Thx
其實係我以前俾人水去上投資堂學的
而家知道係廢了

2萬2阻頭阻勢

唔岩方向無得講啦

冇人買焗你賣西價
你計咩春BS model都冇用啦

有無手足最近做緊fyp

好心快D死落去啦 無力又要托

有學開咩

咁都有得妹

唔識咁多都係玩返正股算

開車未

唔係咁講
唔係次次都睇得中
想止蝕焗你賣平
本身遠期果陣一來已經係價西

double價西 = double蝕

咁當然你話我等到完場搏佢入價咁我就nvm la

唔熟option既，係咪應該簡簡單單玩下covered call降低下成本就算？
假設本身都預賺到某個%就賣，唔care賺少左既話

返去拎permit做lab
report就推遲幾個禮拜交

option你買近返D期會好D
起碼成交活躍D
個價好D
但要留意風險

covered call係幾好
我都成日做

部printer好似冇乜力

上年做完master嗰份，最好笑係supervisor去到最後一次meeting先話其實完全睇唔明我篇文，無資格評，結果比左B+就算

係咪直線話你太高班咁都係得B+

而家係咪靠視像傾
Lab個啲點算
利申 老鬼

sqqq邊有圖睇

有無人會入apt

唔係，因為我揀咗個超冷門題目，全個department無人有background，但佢哋又無阻止我，到我做嗰陣我又揀咗個超冷門approach，結果咪咁，後來我係有投訴過你地無人識又點解唔叫我揀過第二個題目，結果個department head話唔想我失望，我心諗都癡癡地

個市想點

睇17

Amrn仲有冇得玩

MPhil定咩

用 leverages etf畫圖

Printer冇紙

笑撚死辛苦做完無人give shit
又唔知自己最後啱唔啱
唔想你失望個答案又幾抵死

無玩過 每格都多空大戰 你地勇者你地上

其實好多prof都好鳩

lab嗰啲要返去搵負責lab條撚樣拎permit
健康申報之後做

好刺激

MA黎，其實純粹為興趣讀，但無諗過咁垃圾

如果唔介意嘅話 可唔可以透露下咩U

巴打講唔講得master讀邊科

即係呢個indicator 係點睇架

我買戈張係tlry put 5蚊行使價，4月9到期。
諗住佢急回就走，點知已經急回左仲咁樣

每格都幾十k買賣盤

張野咁快死
由佢到期算啦

同7500係咪有啲似

無得睇
即日走

應該妹到尾，收隊
聽日先開printer

死都想死得明白，
跌25%，期權價格+10%，今日升5%，就無左50%，屌

3:45先開市

死因明哂啦
IV CRUSH

唔識玩係要交下學費㗎啦

要save低放#1

個市波幅細番同走勢終於易估番小小
但係係呢個位

Iv又無得睇，點知高定低？

今日升唔穿263 都代表無力向上
之後就預備向下

你玩邊間冇得睇IV

又篤爆人地d防守位先跌

我用ft app

但係2萬2死都唔穿

成交量要去到幾多先叫少?

死守2千6
之後劇本係點

想點架個市

悶

ccl目標價10就入

美國a股化

Apt tlry

有國家隊把關

真心笑左

想問金巴點解會有呢個睇法

浮下浮下

妹過啲呀婆

完全跌唔落
事實證明無限之戰係屌打肺炎同實體經濟

接飛刀既故事之一

Is time to sleep

但係起基建唔係應該係政府喺熊市刺激經濟嘅其中一個方法 如果係其中一個方法咁應該會帶契重工

悶死人

等0345

悶到訓著啊

破頂就跌 穿底就升 日日如是

u can go ar

唔升又唔跌

小注玩下

唔講笑 好想訓

悶市
不開也罷

但已經3點 未有等埋3:45

又抽升 無哂意義

晚晚都係臨尾先升

係咪平行時空 邊到抽升？我呢到抽緊落喎

穿22000收市

新手問,諗住長揸,依家買BND會唔會好笨柒?係咪應該等佢之後加息先入

少左好多人討論...
隔左廿分鐘先一頁

唔通今日提早開市咁快直插

又直插冇水花

J學生妹慶祝下

有排插omg

開市了

人踩人

開場

唔好亂黎

下年去外國 突然諗起幾年前識既外國fd 唔知佢地比隻病毒搞成點

穿埋219

做乜跌返哂 有負面消息？

今日係free fall

咩事呢

快同佢地聯絡下

22000地核底

又托一下回咗0.2%

數學題
跌左500點 收市前一棍打上500點
有無跌過?

國家隊on9

淡友勝利日

預備tqqq

3點半報到
等睇抽返上去

打咗陣switch返黎就急插...
早咗放SQQQ... 唉

有冇巴打用一心個值博指數買option嫁？

BA 150好硬

等1545
唔抽升點夾淡友

20.5 300 sqqq點算😁

facebook 已經冇左 可能shut down
有一個呢仲慘 識左個叔叔 一年之後係fb 見到佢家姐post佢heart attack過左身 呢個世界真係 可能見一次得一次 每個人都係咁

已入 thanks

可惜
真係好化學

抽升

快走

利申 過來人

劇本

一樣價 坐下先

阿婆都識玩

agree 22000以上沽期 以下就揸
來回斬殺

夠鐘開市

國家隊係咪有script次次2幻2就出動

一穿即回

托到咁明顯 係咁玩22000個制

嘩好彩tqqq走得快 熄script

一秒100點

On9一棍打上100點

x2

真係數夠3% 走佬, 聽日再黎

哇 國家隊CLS

好精彩TQQQ 1秒升返6毫

BRRRRRRRRRRRRRRRRRR

fed 做數做到...

何必呢係都要托住220

國家隊咁心急 扮都唔扮一下推100

居然係度見到中華民國正統官媒

又食偉哥

好chok呀

唔講以為A股黎😅

遲早直接改program code

人神魔戰

fed應該等最尾一下上返22000收工

呢 2 個星期衰過A 股
失業數據公佈o個日

睇到已經太遲

大鑊 淡友露曬底
聽日千升confirmed

求其講乜都係好消息 千升

差50點

今日表現唔錯 有上升 但係冇力再彈 繼續不停消耗反彈就最好

趁低位補DJX

侵臨尾收市五分鐘係咁 tweet

表示重貨 fed快啲推高比佢走

低過22000
Great

乜撚市嚟

最尾5秒cls 救左成百點

又一棍抽50

收工 今日上唔到任何阻力位
3月完 4月開波

cls 0.5秒 抽50點

上唔到2幻2

最後清晒SQQQ 費事留過夜

個post開始靜 熊市已完

神魔大戰都痴撚線，個棍100點睇嚇撚左跳

AMD開始

14:37 【周二美債升跌各異，中期債券領漲，收益率曲線趨平，3月各期限美債孳息率集體重挫，2年期累計重挫45個點子】周二(3月31日)紐約尾市，美國10年期基準國債孳息率下跌5.69個點子，報0.6695%；3月(較2月底紐約尾市)累跌32.95個點...

點樣理解？

hsbc 真係唔派息
今舖好睇呀

put 佢老味

邊個話F會執

傻散長城要倒下了

Fed say unemployment between 10 - 30%
已經打定針
吹到咁大好難過嫁喎，到時唔穿30%又升

訓左唔記得PUT

Source?

都全城熱話仲source
google hsbc dividend la

頭先就係見唔到
睇完一轉熱門見到了

ADR有無得put？

我記得有，不過價西成交唔多
真係睇淡直接short好過

sqqq放左先黎上返20

沽美元 free money

渣打都唔派

L/S 簡直係free money

本身尋晚訓前個倉-20%
起身變左綠色
但尋日未入夠put呀

仲以為係愚人節新聞

me too

向前看

好友 酒牙

Shit琴日先入tsla m$ nflx

好彩頭段買曬貨 今晚買CALL

次次都係咁 坐到懷疑人生 放 升 tqqq sqqq都係

一日升一日跌
阿婆都識玩

唔好死坐啦.... 除非有信心同身手敏捷 同埋間中牛下賺番sqqq蝕果啲
要有止蝕同重新入貨既位

Sqqq $18.11 入
又早走左..

驚西

dis 縮窩

淡友又回來了

升撚左成個禮拜

MSFT,驚西
TSLA，驚。。。西

改左玩法, 一星期升一星期跌

傻散代言人是我

好淡互bin

中文用法真係博大精法

淡友推撚到佢萬八

D妖股肯收檔未

今晚又交更

又好似啱...

msft唔驚啦
tsla炒家專用股，小心。。。

止蝕完爆升

M$應該無事既
利申:尋晚已經放哂

見到大貓跌成9%以為睇緊美股

唔派息，世界末日喇

大貓40已穿

香港DB

小楠好似之前有買美股大貓

我老母同我講尋日先入左5仔

大貓已經跌突左個除淨價

要唔要脫離母子關係

無熔斷

叫左佢成個月唔好亂黎，要入都入長和
佢唔聽都冇計

屌我次次都係咁
唔知係自己心態唔得定點

篇文講左fed做左咩措施去救市

買匯豐不如買波音

坐係架波音機上面好過坐5仔d分行

有政府做戰友

正股驚西

青姐經典重溫

高J咗OXY 要坐艇

道期好似跌唔落

一日升一日跌

不嬲pm跌開市升

升又企唔穩22000

我先入左2注oxy, 我拆左5注咁入oxy

慢慢黎， 我休息下.....

等佢升算

尋日大家太牛結果跌

都叫熊軍唔駛慌啦

我地呢度啲熊軍全部都係渣住10張put叫升的

聽巴打講VIX回到4字頭開左put

死緊

全部牛皮熊

我開不到
SPX 17 April 2225/2220 put 我放mid price 0.4 放左成日都成交唔到

專買垃圾

早2日定尋日都傳緊唔派息
伯母無上連登奶左野

msft唔會死啦
利申: $151有少少

MSFT 都驚？不如唔好買股

佢個名

驚隻tsla呀

連登仔真係名不虛傳
燈下燈下0005都頂唔順

驚就買滙控算

鑽石能量底AMD

美股認真討論區CCXXVI

#225 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

AMD真係好多淡友
不過$38先係終極信念考驗

幾時賣盤多個買都可以升 琴日唔跟市直插4個%
終於頂唔撚住

幾日先岩

Tsla 尋晚返咗家鄉勁開心

40蚊等我黎

快啲落到青姐價啦

好似百家樂咁 單跳

睇下圖參考有咩問題
leverages etf 就無圖睇咩

所以今晚牛

所以趁pm減價入貨

CCL 唔識跌

尋日好多人仲話amd鑽石底係47

今日又可以sp多次其實我幾想10蚊以下坐少少

仆街 sqqq起身又上番20

做緊正股加SC

21.9仲坐緊呀

想put nflx
但d價好撚閪

20.1尋日蝕住走左
訓醒dup曬春

我本細唔想高追
Cp緣份到了就會入到100股 再接sc坐艇

驚唔驚又跌番落去

我諗住睇埋非農 唔得就當跌左

屌 算啦鬼知咩 可能佢落到17蚊呢 你唔放

今晚有?

今晚就去番42蚊

放左先上番20, 屌佢個hi

穿40再入

星期五，其實我先100股蝕唔到好多

終於肯跌啦咩？等左好耐

佢再插我實SP佢

今晚炒多轉

等係無錯

但我琴日sp左x otm8蚊 權金2.5
老實講我覺得會俾人assign仲要坐艇

咁多人買X
跟隊買咗少少

跌左5%

準備遠call 下
再次多謝好巴分享

我原本都諗過下
不過見佢本來就長期跌勢彈都未必彈好多甚至彈唔起都係唔玩...

正股驚閪咩

將軍怕咩

X 做SP 唔抵做 就算近價

佢股價好易推郁，反而等市場縮下IV 入少少LP 幾好

好巴 掂......

改左名先入

入左X和CAT小心d
可能呢兩日會回一回

MSFT 如果落返140-148 我會keep住做sp 先....

佢升唔係應該我賺咩
但我計埋權金接成本都係6.5啫 應該都還好

預中長線啦....... 呢d 炒波幅會錯過好多野

其實GOOGLE係咪好難用

其實可唔可幾請教吓炒波有咩策略？
一開始有賺心大左輸返凹，勝率又唔夠多

SPY穿唔到263
下個支撐點就係 245 睇下佢今晚守唔守到

最難用係個腦, 唔關GOOGLE事

唔係正股黎

升係，但跌，你做呢張SP 做個刻係市場現價幾呼無咩discount , 如果跌，人地行使你。
同你買正股差唔多.仲要無咗如果爆升機會

SP係就算接，起碼要比你開倉個刻，買正股，比 使比人行使都係平過你個刻入正股1.5% 以上先抵做。

唔係既話不如入正股

金跌債跌VIX升少少 美匯維持99
感覺離大跌不遠
揸正股既記得保持信念
應該個市會試多次263 但無咩可能穿到

X is

學到野了 我係等於現價入咁滯

幾時先到青姐價

快啲返返130跳樓價

炒波幅要問忘巴 賀巴.......

我通平搵D靚股做下SP 咋..............最多配LC 坐等爆升.

但IV呢刻都算高，無咩著數.

買咗隻正股，爆唔起咪做SC

最多再搵定第二隻，真係 call 走貨 ，咪做第二隻SP ,等之前個隻回......

唔好啦
尋日入咗

琴晚Vix點跌都仲係50樓上

唔驚
印度佬ceo一日未死，跌到10蚊都照溝

我覺得我而家就算想炒波都會買優質股 唔上就轉長渣

尋日炒ccl執咗啲
呢度好多巴打推好野

今晚加spy put點睇

所以我諗245->263會彈一波 再磨下淡友意志
但高位82低落53已經係35% 咁樣都穿唔到263
再期望佢升上去太不切實際
利申 260清左倉換哂inverse ETF

263穿唔到 真係一個教材式反彈

瘋狂追問緊hsbc ir,我估緊下年hsbc 會派special dividend

到時股價淨返幾多

證明個市垃圾到極點 咁既環境都穿唔到263
等4月尾見210

有見地 其實5號業務仲可以
但我估佢會想今年opt in所有loss
未來幾年盤數靚 b仔陸續有黎

等佢跌啦 跌到30-35 我會賭
可惜老散無得做dividend swap

所以跌到咁上下我都會入返

呢兩日撈底既人真係好走喇
所有股又會俾人沽到落地核

真係仲可以？

過多個月先
而家係接火棒

又無得咁計上面一大個gap早2日鑽得上就short squeeze架啦

前題係無支爆，香港唔會太差

佢19年cet1 ratio 14.7% 佢target 21年15%
佢唔派息會加1%

姐係話無風無派情況下 佢下年要至少派番0.7% 出來

穿到的話 所有淡友應該畀人夾上太空

見你地拎263黎做指標, 想請教下點樣斷定係拎咩位決定指向性?
263係因為前一日既最高位?

但佢都慢慢keep住升左成個星期啦喎, 中間磨下唔係好正常?

貪大貓個d息輸價，不如買波音

【美國疫情】犧牲防疫救經濟？功利主義做法可能適得其反

美國疫情日益嚴峻，確診數字超越中國。美國的川普總統心裡想的，卻是在復活節（4月12日）前復工，讓企業界恢復營運。

有些人主張兩權相害取其輕，防疫措施要適度放寬，以避免嚴重的經濟衰退。不過，《衛報》專欄作家，維吉尼亞州大教授維迪安納坦（Siva Vaidhyanathan）認為，對抗流行病需要全體人類共同面對，它並不是救人命或救經濟二者擇一的問題。

歐美各國如今面對嚴重武漢肺炎疫情，醫療體系難堪負荷，美國開始出現一些主張，認為為了挽救全球經濟，放寬防疫犧牲幾十萬、甚至幾百萬人是不得不的做法。

從官員、名嘴、到經濟學家，乃至於川普總統本人似乎認為，減緩疫情擴散對經濟損害太大。例如川普的經濟顧問，芝加哥大學的經濟學家穆里根（Casey Mulligan）在紐約時報的訪問中就說，「停止經濟活動來阻擋病毒蔓延，比什麼事都不做的傷害更大」，並認為挽救病患生命必須衡量它的成本與利益。

川普本人也在週二（3月24日）宣布，他希望美國產業界在復活節之前恢復到正常的水平，他形容隔離封鎖的做法是「解決問題的方法比問題本身還要糟」。

不過，《衛報》作家維迪安納坦認為，這樣的想法不只不道德，而且非常愚蠢。跟令人不安的是，這種想法根源於西方功利主義的思想傳統，對一些人而言已經是根深蒂固。

他提到從十八世紀末，《人口論》的馬爾泰斯就警告窮人的生育率將加速消耗人口成長所需的資源，帶來饑荒和不幸。他的預言並不正確，但是卻深深影響了大眾對於改善窮人生活的努力。

到稍後英國的邊沁，他主張公共的善就是「為最多數的人謀取最大量的利益」，這種純粹實用主義的思維促使了政策制定者和經濟學家開始用簡單的「成本-利益分析」做為考量政策的標準。

維迪安納坦認為，這種唯經濟至上的想法讓人們誤以為一切事物都可以簡化為模型和曲線，而忽略了凡事都有其複雜性、有其歷史機遇、以及人類情感的因素。

如今有一派人主張，為了下一代的年輕人，必須放棄對老年人、身體較弱的人的治療；或者是為了保障經濟的利益，要犧牲部分人的健康。這是把對抗病毒的問題，看成是在年輕人或老年人、有錢人或窮人之間的取捨。

以目前情況來看，歐美各國才因為防疫行動遲緩而受害嚴重，其他如墨西哥、巴西、印度等國的情況則是令人擔憂的未爆彈。一旦疫情無法收拾，全球經濟停擺，貿易往來中止，這才是真正的經濟大衰退。

因此維迪安納坦呼籲，選擇要救經濟還是救人命，這其實是個錯誤的命題。在疫情衝擊下，經濟衰退已是不可免的事實。他認為真正該問的是衰退會維持多久、程度有多嚴重，這才是全體人類要共同面對的問題。

參考資料：Guardian, New York Times

高盛：美國第2季GDP減幅將達34% 但有望迎來史上最強反彈

投資銀行高盛 (Goldman Sachs) 現在對美國經濟變得更悲觀也更為樂觀，悲觀的是，美國經濟衰退的幅度將比預想更為嚴重，而樂觀的是，未來的反彈也有望創下史上之最。

高盛估計，受 COVID-19(俗稱武漢肺炎) 疫情影響，美國失業率將在今年晚些時候來到 15% 左右的峰值，遠高於早前預測的 9%。預測第 1 季 GDP 的跌幅為 9%，第 2 季將來到驚人的 34%，是自二次大戰以來最糟糕的時期。

但是，在暴跌之後，高盛看好第 3 季的反彈可來到 19%，這也將是史上最快的反彈幅度。

美國過去最糟的 GDP 表現 (圖表取自 CNBC)

高盛預計，在上週近 330 萬美國人首次申請失業救濟金之後，本週四發布報告時，這一數字將來到 550 萬。

高盛表示，這不僅意味著在短期內將產生更大的負面影響，而且也會加劇人們對收入與支出進一步不利影響的憂慮。另一方面，貨幣和財政政策都在大幅放鬆，這將某種程度趨緩這些第二輪效應，並促進未來的增長。

以全年數據來看，高盛認為，美國 GDP 將下降 6.2%，這是經濟大蕭條以來最糟的情況。

不過，高盛認為，財政和貨幣政策產生的經濟助力有望優於預期，推升大幅反彈。美國國會已經通過 2 兆美元的刺激方案，聯準會將基準利率削減至零，高盛預計，還會有專門支持州政府的方案推出。

目前美國政府發布社交距離指引，大幅降低了經濟活動，高盛認為，從 5-6 月開始將見到產能逐步恢復。高盛寫道，「我們預計製造業的復甦速度，將比服務業更快，因為工廠的開業時間可能會比非必須需服務企業更快。」

GS又想fake人

好撚想short 隻ba

不如買OXY

股joy

U SEE SEE U WHAT ARE DOING

佛系睇市

唔好燈啦

悲觀的是，美國經濟衰退的幅度將比預想更為嚴重－－＞明明咁樣睇應該係千跌
，而樂觀的是，未來的反彈也有望創下史上之最。－－＞咁樣睇就會變做千升

股票真係好正

Fib 0.382 附近同recent high。

呢星期未必跌好落，2400附近好多demand。穿到先有機會再探底，睇下有冇breaking news助攻啦。

睇埋聽日點先知。

開市不問價入put

其實不如直接沽BA SBUX MSFT呢d升得多既股
未來一星期仲會繼續chok

30$都唔買已變垃圾股

可能磨兩個禮拜 磨到VIX穿50
今晚見245

你要考慮真正大跌個野仲未出現
08 5號落28係因為雷曼爆
你唔知今年會有咩

琴晚263沽左小小 原來諗住要坐到270先回

整個帶菌者去華爾街俾佢歎

係啊
其實我都講緊起碼年底

Fat fat la 我260轉身都唔夠快 已經賺少左

插多次可以開始試下入

牛牛交唔足戲

今晚又換人淡友又列陣

here always with u

今晚又變左淡友哭喪區可能

今晚唔知有冇得平返之前堆msft sc

252都穿埋 直望245

Russell future仆街得快過spx/dji係咪正常

國家係咪遺棄一眾好友

想問下點解sp配lc？ 佢跌你咪double蝕

冇錯 終盤係債務 係倒閉
當市場搵到焦點 先可以推晒所有野比代罪羔羊
個陣先係大直路
病毒應該唔係代罪羔羊 佢只係黑天鵝

大貓40蚊守唔住，反彈平倉，跟住陰跌

做好慘過做鴨

不如自己諗下人地點解咁操作先。。。。。。。

做淡又慘過做雞

試多次底比較健康

揸cash又話係懦夫

條友已經唔見左
佢買put又買call應該夾死左

炒tvix最精明

唔知仲有冇$800坐緊嘅手足

佢係賺到盡.
升又賺,跌又賺

撈埋一齊做人妖囉

佢好大聲同你講lp lc一齊買
如果爆單邊，一邊輸晒，另一邊win 3倍

呢啲市 炒tlry ccl apt 都夠食啦

就係諗唔明呢part

連燈左上角今日有game玩
今晚玩住咁等開市

apt個狗莊托住賣，premarket上到13 又炸佢老母1Q

睇隔離post原來荷蘭打算herd immunity，個病到底會唔會完

NVDA冇乜人講，由低位上咗差唔多一半

價值投資

呢隻今晚加沽

咁高分
我岩岩比7婆病毒殺左 好厚血

me

真靜靜地贏

sqqq 大軍 assemble

仲唔斬? 好少注?

歸隊

跪求 Visa 同可樂 評價

期待今晚會唔會穿252

可能話都無咁快

同路人
前晚15入左700股SPCE, 尋日十點靚左右升到上15.7幾都無放。
最後15.1幾放...屌喇星

V一般
KO世界頂級

All in

put 左V

驚天動地，喊左

今次掂左就改名

Put左HSBC既校長發左未

究竟咩人會買hsbc 呢d 過時銀行業

40血肉長城

係金融危機之下 仲要買銀行 係未減到負利率前去買 呢把大飛刀真係

不死戰熊（夾唔死）

老散擺陣

好多人買股只睇息率同PE/PB

幾千萬轟入去 係咪國家隊護盤

唔錯，就呢個

銀行＝穩陣

你個名 難怪

城牆越厚越大機會穿

到下午都未有好友出黎撚淡友今日無野睇了

廢中廢老貪息

我feel到千跌日返黎啦

本來去英國讀書，依家去英屬處女島讀

今朝幾秒穿咗

支銀都好穩陣

買盤大到

我重唸住大家一齊等
我買左好小 跌到唔會好痛

252都穿埋 今晚不得了

根據連登指數, 5仔係雞係垃圾, 連身邊一眾燈神朋友都唔睇好既時間, 唔通就係買入訊號

Ba 180 入左大量貨
全能連登仔 點睇？

利申 ： 服票新手

美期插插下可能又憧憬有救市措施然後爆上

賣 $200 covered call

都係個句 正股驚西

可以留俾個仔

rap
利申: 160 short左

可能旨在試多一次265/270, 兼且將VIX再推低少少?

再插就印銀紙派街坊添，五幻高高高

有本錢唔等錢洗就坐/向下溝, 等既咪彈返多少少果時賣一半

做定身後事

睇下今晚企唔企得穩245

尋日走左put今日就插

有冇人睇下今晚hsbc落put 多唔多水位食?

又想入sqqq

大戶做法

基本分析後覺得ba 值幾多

平過個價值就分段入貨

越平越入

相信自己分析

最終會升返去fair value

4月準備暴跌free fall

而家好熊咁喎，唔通...

16.9入左100股
不過其實我用黎慢慢賺權金，用緊sc sp夾住佢
上個禮拜已經食左一轉sc同半注sp

唔想落大注，嘩樣可以低價溝再用權金加溝
而且spce我就唔信佢以後返唔到20
之前炒得太痴線上30就另計....

企唔穩就可以...

Sc

唔好啊 得半倉淡咋

3000美金

狗莊托上去送free money 沽爆佢

會唔會有生之年匯豐改名做 平安匯豐銀行

想請教有冇咩網頁/software 可以實時串流睇美股?
用開牛牛睇但電話睇好細，又唔係好想down佢個software落電腦用，所以睇下有冇其他好選擇，如果冇先用牛牛
thanks

嘩...做咩-600

2000

SORRY 係0都得
2000係可以孖

因為大魔叫人掃貨

美軍

404

巴打，請問你講果D咩權金係咩黎 ? 期權 ?
我只係識買下正股同 ETF

245鑽石能量底集氣區

今晚可能跌到溶斷
等15000點撈貨

ask/call cs

岩岩開?

熊二完喇 我哋淡友全面進埸

日經

等下先 要等2個工作天

又bear trap 下先

今晚又要千跌

仆街喇，我仲有200股@14.75 SPCE未放

別人恐嚇我溝貨

今晚要捕下位

咁早tum淡友開心

*懼

日日撚下你pm同頭一個鐘
之後你睇唔落去就會早啲瞓

𡃁仔！精既你就同我入多啲貨溝淡佢！

金又升返，一睇就知撚狗跌

又話無限qe 淡友收皮既

等埋你買貨先升

牛軍呢牛軍呢

我都仲有少少近期call未走 （us steel)

熊一第五浪

暴巴之前講個隻btal係咪可以出場

巴打，請問你所提及嘅2600係咩指數黎 ?

唔怪得汽車股升到冇brake

S&P

AMD係咪垃圾股？

撚狗市今晚唔炒QQQ了

係可以試下沽

認真問，入完佢就跌，真心求指教

什麼47-49大法 鑽石能量底

認真問 有咩股係唔會跌

唔識隻股又學人買
九成連過往價位都冇睇過

停牌股

真 唯一信仰

Thanks
美股主要三個指數 s&p dow nasdaq主要睇邊個黎推測市場走勢？

美股新手，玩左一個星期多D。

係，沽撚爆佢

無錯 垃圾黎 快D沽爆佢到35 我幫你接貨

連登指數

係要投左降先黎轉燈
琴日有聽我話買put巴打有福了

AMD 今晚42蚊見 望見家鄉了

買左, 但入得唔夠多

40蚊有你有我有情有天有海有地

今晚再加put

期權
如果自問數學唔好，唔好學
對數字敏感既話，早學早享受

當你入得多既時候

好友淡友都有喎，仲要有D係扮架喎。

今晚係咪準備雪崩 屌佢老母張wmt put跌到0.1

做乜係咁跌

琴晚夾到平咗張細標期先跌

俾番個位我沽呀
琴晚都沽緊 可惜打左

終於等到 果然未完
我係唔會輸架!

醒目

今日有機會熔斷

今晚又千升

全部put strong holding, come on

企穩245 聽日就會上番260
睇穿班垃圾莊喇

Nikkei 熔斷左

做升咩唔到270 排咗成晚put都入唔到

咩消息？

去到40蚊反手CALL番上去

反彈撈底蟹左？

我尋日都Set左$50

可惜已經iv crush 就算呢個星期大跌都係蝕

本身走咗
臨訓前入返

等幾年啦

奧運delay左唔使再瞞 東京大阪感染者爆上

L巴可以出來了

熊二大跌今晚開始 跌到4月9

笑死，又跌停引淡

完全唔知跌乜但係跌勁多

捱左咁耐 終於可以出番黎

尋日真係最佳加put既機會
縮iv+升市
D put全部3折

因為穿唔到263 所以就放棄俾佢落番245再儲氣上

投資落你到仲衰過買5號仔啦

國家隊唔托啦？

我平哂所有SP 放一日都賺左50%

咁今晚呢？

可能未起身托 好似有幾次趺4百幾開市升番

冇買domdom係失誤，唔係投資

熔斷

有左唔止蝕
同匯豐70渣到40一樣

VIX Futures升好少
大家唔好落太多put
遲d升番又夾IV

都係果句 完全唔知早幾日升乜

如果有條仆街同你對賭，
跌double既話佢幫你賠
跌唔過double既話，你過哂啲股俾佢
你點睇？

早幾日升無限qe加波指呀麻

不如去了解下佢啲指數點黎
YouTube大把片

37 特價唔渣，48最高先炸，你地咩玩法

大家唔好用消息估個市 其實學好息巴所講
大戶只考慮而家係咪太貴 係咪太平
之後做部署 唔好理外面世界係點

連40蚊都輸埋

依家d大戶變晒Ai好無激情
日日同部電腦玩

波.....我尋日拆左個sp，得返lp

盤前盤後咪俾機會你地自由搏擊

跌到盡先托會平好多

琴日係sqqq輸既 今日要係sqqq贏返返黎

係唔係Apt

望見家鄉！

有幾千蚊 hsbc股票，

特價果排炸哂落ba同tsla，係早一日先轉落amd

要留意下羅素2000

十厘息，出年收15厘

apt我尋日平左 個價跟住個道指跳

跌停左

開始打電話叫人起身托

就黎跌斷

AI SET 左，大戶忙緊

似
想問sqqq 同tqqq 有咩分別

消息都可以影響估價姐
如果有消息話某投行default，咁其他行既risk都高左，令估值下跌
但係冇消息，估值不變情況下大跌

唔玩喇

各位早晨
HSBC 2888減派息

無

RTY係咪停完之後option會停trade?

sc
早晨校長

今年股息係0啊 drop to zero

賺好多啦？

大貓十厘息驚閪

5號仔 40血肉長城
平保今日收左幾多平貨

今年十厘，不過唔派

又就爆一個p. 開盤前推爆呢個

收左上期期權金
等佢再跌先再short put

早晨DB巴打

平安匯豐銀行
Btw 原來平安銀行個rating 係bb+ 匯豐係A-

支那平保要走去救匯豐

尋日比老鼠呃親，之見佢爆升，張SC 入價，入完貨又跌返

受害人黎
唔信國家銀行信大不烈顛銀行既後果

今晚tsla會唔會倒升呢

邊隻老鼠

包一包 即升level

DIS

市停, opt都停

平倉收錢

支那最擅長既野 人為製造危機再接管
你話今次個支那肺炎唔係特登散播都唔信

曾志偉

牛軍在那裡?

西悉尼老鼠

憑咩

校長 我地一直都係冇錯
仲有下跌空間架

無錯
空軍出動

今晚唔知會唔會有久違既千跌呢

比佢夾左個幾星期
終於到我地出黎

出來啦債務危機 世紀供股
開出來見我 十年一次

退休良機

唔好啦...仲未準備好firstrade個ac

Tomorrow 倒升，詳見CCL

但係我見而家future開返，option冇quote

仲後生？下個十年啦！

我法國跌個陣，無少年股神問點開戶口
升2日就即刻有

今晚再升即刻put 尻佢

放左一半put先黎跌...

國家隊唔係好叻托市既咩死晒去邊？？

好彩尋日一買正股見唔對路做咗SC ,降低成本.....

淡友大回歸日

好似啲人仲未知點先會跌停

大家睇呢個係08玩浪 定跌落地核

仲有大把時間 唔洗怕

d少年股神又唔見晒
特別個個屌人渣cash on9,教人long call long put一齊買， 等爆單邊數錢條友已經唔見左

唔想再估市 好攰 有無人有水晶球

今晚就幫佢地溫下書

我既劇本入面
係會有歐洲債違、QE、大型企業破產
美國負利率邊有可能唔做負利率咁冇誠意

升返曬啦

成日都係咁，個批蟹王黎.

做咩咒我

其實下年會唔會派番？

大撚狗日

屌你老未
托乜能野啊
唔好再扮啦

派唔派都好，今日個股票自動除淨左4蚊 2020 年股息

睇心情

國家隊唔該唔好遺棄一眾義民

咩事跌咁多，係咪又想引熊

國家隊都算係咁啦下話
都升咗咁多日咯

好撚悶呀

留名睇開市轉燈

見到曙光了

淡友 但我覺得劇本都係咁 比我盤前開心下
一開盤又比屎我食

今晚肯跌未

deep v

差唔多要跌下喇下話

9點又要reset到+-0再係22000到摩

日日都係咁架啦 3點就開始升

期貨差唔多隻隻跌都仲可以升
仲要好似keep左幾日都係咁
咁唯有棄淡轉好

唔好v呀，比返次淡友贏下得唔得

國家隊同我頂住呀唔該

今日路紙好睇

咁早跌咁多唔好氹我開心wor ，留名睇今晚千升

幾時有

三點後就有
你search下三大法人就見到

復活節後我估SP2200

call put一齊做果個唔係話要等iv回返
玩earning期先做咩
冇記錯好似係教玩double butterfly

美國政府宣布要求所有美國在外國民聯絡就近美國大使館 「立即」回國

有大事發生

資金全面回流美國，爆升

LMT升呀

鎖國

想問呢 itm係咪無咁大iv crush

油20蚊鑽石底